[0.000]
<no-speech>
[10.425]
nu sveikas
[11.155]
<no-speech>
[15.195]
a a kaip laikaisi
[16.415]
<no-speech>
[17.555]
<no-speech>
[18.405]
<no-speech>
[20.265]
aha <no-speech> j- ai d- dabar tai nelabai turiu laiko žinai remontais užsiimu bet čia prieš porą savaičių buvau
[27.725]
<no-speech>
[28.615]
tai <hes> plaukėm nuo Geležinio tilto lašišų bandėm žinai iki Kuisių praplaukėm primesk visą dieną <no-speech> ir nei viena kliuvo vieną ešeriuką mačiau vi- vi- vijos masalą ir viskas
[40.585]
<no-speech>
[40.735]
<no-speech>
[41.965]
tai vat (()) kad ten nieko ir nėr
[43.895]
<no-speech>
[44.905]
ai visko žinok ir ant guminuk- ir ant guminukų bandėm ir ant <hes> mersiukų ir blizgių vie- viską išbandėm absoliučiai nieko vienas iš ryto sakau vijosi viskas o tu nebuvai žvejot
[56.675]
<no-speech>
[67.075]
ai o
[67.695]
<no-speech>
[69.225]
<no-speech>
[70.065]
<no-speech>
[75.265]
ai o tai kokio
[76.595]
<no-speech>
[81.835]
viskas aišku o tai klausyk o kokiam prūde <int> buvot čia
[84.655]
<no-speech>
[96.465]
a a
[97.175]
<no-speech>
[104.340]
<no-speech>
[111.505]
nu nu tai bet vis tiek smagiai
[113.825]
<no-speech>
[118.765]
dabar d- dabar manęs <no-speech> nu nu lašiša susidarė dabar nu kaip gali varyt <hes> į Nemuną žinai <hes> nereikia jokių leidimų nieko nu ta prasme tą metinį turi išsipirkęs ir viskas
[130.605]
o beveik visos šiaip upės yra beveik uždarytos nes lašišų nėra žinai tai niekur nieko negali <no-speech> tai va planuoju čia irgi galvoju va (()) dar nuo <hes> lapkričio penkioliktą penkioliktą žinai prasidės vėgėlės <no-speech> iki gruodžio penkioliktos mėnesį laiko tai gal teks pa- pabandyt pakentėt nu nu ant dugninių jeigu (()) bus žinai tai jau nežinau
[154.015]
ten gali ir ant ledo skritulių žinai pasidėt ar ką ant rajaus ar varlės <no-speech> dabar tai dar varlių žinai yra gali prisirinkt <no-speech> bet taip tai <no-speech> tiktai žinai kas jeigu šalta bus
[165.395]
<no-speech>
[166.835]
ai žinok visokių tai ten <hes> ir ant tų pugžlių jeigu kas turi sako ant pugžlių žiauriai gerai nežinau kodėl ten juos jie mėgsta žinai <breath> šiai- šiaip nusiperka net ir <hes> iš parduotuvės visokios šaldytos žuvies ir ant tos sako sako žvejoji žinai ir viskas gerai <no-speech> tiktai kad va žinai tų per naktį turi s-
[183.555]
<no-speech>
[184.505]
nesvarbu ten ant srovės žinai į plevėsuoja jisai ir viskas gerai ten
[189.075]
<no-speech>
[189.895]
nes Nemune žinai srovė tai ten
[191.925]
<no-speech>
[194.405]
nu kvapo biškį žinai kitokio yra ir
[196.985]
<no-speech>
[198.645]
va to nežinau būna kad ir ant sliekų žinai žvejai žvejoja <no-speech> bet tiktai va sakau kad per naktį reikia žinai tai jau turi malkikių įsidėt visko kad nesušalt žinai šalta būna ir taip toliau
[210.535]
<no-speech> o kas šiai- kas šiaip taip pas tave
[212.835]
<no-speech>
[215.065]
o ta (())
[215.825]
<no-speech>
[216.725]
o-o-o
[217.445]
<no-speech>
[220.335]
nu nu o tai jis ten u- <no-speech> o jis ten užsiveisęs kažkokių kur
[224.045]
<no-speech>
[231.545]
oo tai čia jau žiauriai didelis
[233.575]
<no-speech>
[242.495]
ai nu nu
[243.895]
<no-speech>
[253.535]
a a
[254.325]
<no-speech>
[257.635]
nu matai aš tai n- nesu bandęs tokių
[260.705]
<no-speech>
[263.145]
tai pasikviesk ir mane aš irgi norėčiau prisijungt tokiam prūde žinai visai smagu bus
[268.355]
<no-speech>
[276.855]
o tai smagiau <no-speech> ai oo pavėsinikė kokia yra šalia
[280.795]
<no-speech>
[291.435]
o tai smagu reikėtų šaš- šašlykiuką aliuką pasiimt ar ne pasėdėt pažvejot visai smagiai gal net ir ant laužo žuvikę kokią išsikept
[299.145]
<no-speech>
[308.275]
(())
[308.995]
<no-speech>
[316.085]
<laugh> nu nu tai jau smagiai smagiai <no-speech> o kaip su darbais tau
[321.485]
<no-speech>
[323.455]
<no-speech>
[323.805]
<no-speech>
[330.005]
<laugh> ai nu nu
[331.385]
<no-speech>
[333.685]
viskas aišku aš tai ką aš čia tą savaitgalį tai vėl kaip visada remontai remontai remontai tai dabar nusiteikęs žinai špakliuot sienas reikia po to šveist žinai dažyt vienu žodžiu kiek- kiekvieną dieną purvina galva ir viskas tokiom nesąmonėm ir užsiimu <no-speech> dar tie- dar tie-
[352.325]
<no-speech>
[354.535]
(())
[355.205]
<no-speech>
[356.185]
<laugh> <no-speech> nu nu dė- dė- dėl to tai tikrai gerai <sta> <no-speech> bet tiesa dar tą turiu pa- pasikviest žinai ra- radiatoriams sujungt meistrą žinai turiu pasikviest nes
[367.885]
<hes> buvau žinai šildomas grindis dariausi v- vonioj tai laukiam kol sustings sako mėnesį turi betonas žinai pa- pastovėti
[376.075]
<no-speech>
[376.965]
kai susijungsim bus matyt (()) ne vaikščiot gali bet ta prasme šildymo negali nes <hes> šildymas išdžiovins per greit betoną ir jis gali sutrūkinėt <no-speech> tai jis turi jau pilnai sako sako jums aštuonias dienas prastovėt žinai kad tada gali šildymą leist kad nesutrūkinėtų
[392.505]
<no-speech>
[397.645]
a me- mes pylėm šešis aš čia su vienu pažįstamu žinai pasikonsultavau o po to su kitu šnekėjau sako mes tai kai darom sako penkiolika pilam
[405.955]
<no-speech>
[407.675]
<hes> nes tipo žinai šešis tai <hes> mažai turi kūrent reik o jeigu penkiolika piltum <no-speech> tai sako žinai tipo įsigy- kai įšyla jau sunkiai po to kad atvėstų nu ilgai žinai (())
[419.525]
<no-speech> nu pas mane mažiau bet vis tiek ply- plyteles plyteles žinai vieną centimetrą vis tiek užsidės mažiausiai nes ir klijai dedasi ir plytelė turėtų būt gerai aš ma- manau
[429.495]
<no-speech>
[431.775]
ne s- <no-speech> jo aš- aštuoni septyni tikrai bus tai mano manymu žinai pats gazas bus
[438.295]
<no-speech>
[443.785]
nu ten lyg tai lygiai žinai stengėmės bet žinai <no-speech> kai ne nesi užsiiminėjęs tokiais dalykais
[450.805]
<no-speech>
[452.325]
kas
[452.795]
<no-speech>
[459.405]
ne ne radiatorinį vamzdžius suraitėm žinai ir tas pats vanduo ką ten elektrinį tai kiek dar tas prisuks tai ten
[466.415]
<no-speech>
[467.635]
tuo pačiu žinai ir gyvatuką ten pro grindim praeina po to gyvatukas žinai ir tą išsivedžiojau
[473.555]
<no-speech>
[478.635]
nu va tai man irgi pavyzdžiui
[480.635]
<no-speech>
[482.285]
jo jo jo jo tai čia iš viso dabar žiūrėjau pavyzdžiui namuose žinai išeini šalta iš tikrųjų turi kilimuką kažkokį pasitiest žinai kai išlipi <no-speech> o ten jau turėtų būt smagiai šilta viskas
[494.155]
tvarkingai tiktai svarbu kad veiktų nes ten tas meistras sako čia <foreign> kaži ar ga- gerai bus žinai
[501.135]
<no-speech>
[503.715]
tai va
[504.465]
<no-speech>
[507.805]
<no-speech> a a ne ne aš pirkau <hes> š- š- šešiolikos dvisluoksnį
[515.145]
<no-speech>
[516.015]
galima ir aštuoniolikos bet <hes> tą aštuoniolikinį jau turi didesniais tarpais žinai bet aš ten dedasi matai dar toksai metalinės grotelės tai tas groteles dėjau ir ten buvo pas pas mane šešiolika penkiolika centimetrų tarpai žinai tai aš jau pirkau ir šešiolikos vamzdį <no-speech> nes jeigu tą būčiau suvedęs jau nu per daug žinai sako būtų storesnis ta prasme
[536.955]
<no-speech>
[539.035]
bet ten vamzdukai tokie patys kaip ir va- kaip ir van-
[541.805]
<no-speech>
[542.725]
kaip ir vandentiekio žinai
[544.355]
<no-speech>
[546.225]
to to tokie pa-
[547.685]
<no-speech>
[549.245]
eik tu pa- pa- patyliu žinok <cough> <breath> žiauru yra veik- veiklos taip visą laiką
[556.575]
<no-speech>
[558.145]
(()) dar nežinau žadėjau lapkričio vidury bet žiūriu kad nelabai gausis žinai <no-speech> nes nu <no-speech> žinai kai sakau nedirbęs vienas tai visai yra ki- kitaip kitaip bet tikėkimės ten viskas norma-
[573.085]
<no-speech>
[576.625]
ne dažysiu visur žinok ne <no-speech> nu nu da- dažysiu net ir <hes> vonioj plytelėm sienų neklosiu tik ties kriaukle žinai
[585.025]
<no-speech>
[585.825]
kad daug išlaidų nebūtų
[587.525]
<no-speech>
[589.615]
tai va <breath>
[590.705]
<no-speech>
[592.275]
nu nu ten ten <no-speech> tai kad ten žinai
[595.795]
<no-speech>
[597.695]
vonios nebus (())
[599.485]
<no-speech>
[600.060]
